# devops-netology
second line
third line

файл размещается в дирекории terraform значит его действие распространияется только
на файлы и поддиректории расположеннные в директории terraform

**/.terraform/* - все в директориях с названием .terraform

*.tfstate - файлы оканчивающиеся на .tfstate
*.tfstate.* - файлы содержащие в названии .tfstate.

crash.log файлы с таким названием

*.tfvars - файлы оканчивающиеся на 

override.tf файлы с таким названием
override.tf.json файлы с таким названием
*_override.tf - файлы оканчивающиеся на 
*_override.tf.json - файлы оканчивающиеся на 

.terraformrc файлы с таким названием
terraform.rc файлы с таким названием

